In een minuut, Mr. Bingley, maar zonder ogenschijnlijke gemerkt hebben wat voorbij is, afscheid en reed met zijn vriend.
Mr. Denny en Mr. Wickham liepen met de jonge dames aan de deur van Mr. Phillip's House, en maakte vervolgens hun bogen, in weerwil van Miss Lydia's aandringen smeekbeden dat zij komt, en zelfs ondanks Mevr Phillips's werpt de salon venster en luidkeels detacheerde de uitnodiging.
Mevr Phillips was altijd blij om haar te zien nichten; en de twee oudste, uit hun recente ontbreken, waren bijzonder welkom, en ze was vol expressie van haar verbazing over de plotselinge terugkeer, die, zoals hun eigen vervoer niet had opgehaald, ze zouden moeten weten niets over, als ze niet had toevallig zie Mr. Jones's shop-jongen in de straat, die had haar verteld dat ze niet om meer diepgang te Netherfield omdat de Miss Bennets zijn losgeraakt, toen haar beschaving werd gevraagd naar Mr. Collins door Jane's introductie van hem.
Ze hebben hem met haar allerbeste beleefdheid, die hij terug met zoveel meer, verontschuldigd voor zijn inbraak, zonder enige voorafgaande bekendheid met haar, die hij niet kon helpen flatteuze zelf echter gerechtvaardigd kan zijn door zijn relatie met de jonge dames die introduceerde hem in haar mededeling.
Mevr Phillips was nogal onder de indruk van dergelijke overcapaciteit civilité; maar haar contemplatie van een vreemdeling werd al snel een einde komen aan door uitroepen en informatieaanvragen over de andere; van wie echter kon ze alleen haar vertellen nichtjes wat ze al kenden, die meneer Denny hem vanuit Londen, en dat hij een luitenant bij de ----shire.
Zij had hem te kijken het laatste uur, zei ze, want hij liep de straat en had Mr. Wickham verschenen, Kitty en Lydia zeker zouden zijn doorgegaan met de bezetting, maar ongelukkig niemand gepasseerd windows nu behalve een paar van de ordonnateurs die, in vergelijking met de vreemdeling, werden "dom, onaangename fellows."
sommigen van hen waren om te dineren met de Phillipses de volgende dag, en hun tante beloofd om haar echtgenoot roep Mr. Wickham, en geef hem een uitnodiging eveneens, indien de familie van Longbourn zou komen in de avond.
Dit was overeengekomen, en mevr.
Phillips protesteerden dat ze zouden een mooie comfortabele luidruchtig potje lootjes en een beetje warm avondmaal erna.
Het vooruitzicht van een dergelijke lekkernijen was het zeer prettig, en toen hij in de wederzijdse goede geesten.
